{
  "MonthsOfYear": [ "1월", "2월", "3월", "4월", "5월", "6월", "7월", "8월", "9월", "10월", "11월", "12월" ],
  "DaysOfWeek": [ "월", "화", "수", "목", "금", "토", "일" ],
  "LongDaysOfWeek": [ "월요일", "화요일", "수요일", "목요일", "금요일", "토요일", "일요일" ],
  "LocaleName": "ko",
  "TranslationAuthor": "Angrystar170",
  "Strings": {
    "Related Link:": "관련 링크:",
    "Advanced Details": "고급 상세 정보",
    "Connecting to remote AMP instance...": "원격 AMP 인스턴스에 연결 중...",
    "For": "For",
    "Application Deployment": "애플리케이션 배포",
    "CubeCoders Limited": "CubeCoders Limited",
    "Username": "사용자 이름",
    "Password": "암호",
    "Remember Me": "기억하기",
    "Login": "로그인",
    "Login with Biometrics": "생체 인증으로 로그인",
    "Forgotten login details?": "로그인 정보를 잊어버렸나요?",
    "Status": "상태",
    "Edit profile picture": "프로필 사진 편집",
    "Email Address": "E-Mail 주소",
    "Save Changes": "변경 사항 저장",
    "Two factor authentication (2FA)": "2단계 인증 (2FA)",
    " 2FA is currently": " 2FA는 현재",
    "Disabled": "비활성화됨",
    "Setup 2FA": "2FA 구성",
    "Disable 2FA": "2FA 비활성화",
    "Biometric/Token Login (Webauthn)": "생체 인식/토큰 로그인 (Webauthn)",
    "Secure login allows you to login using your device, your fingerprint, a security key, or any other Webauthn compatible security method.": "Secure login allows you to login using your device, your fingerprint, a security key, or any other Webauthn compatible security method.",
    "Setup secure login": "보안 로그인 구성",
    "Manage tokens": "토큰 관리",
    "Change Password": "암호 변경",
	"Old Password": "이전 암호",
    "New Password": "새 암호",
    "Confirm Password": "암호 확인",
    "Password Strength": "암호 강도",
    "Actions": "동작",
    "Mobile Login": "모바일 로그인",
    "Service Login": "서비스 로그인",
    "Logout": "로그아웃",
    "Application State:": "애플리케이션 상태:",
    "Stopped": "정지됨",
    "Start": "시작",
    "Wake Up": "깨우기",
    "Update": "업데이트",
    "Restart": "다시 시작",
    "Stop": "정지",
    "Kill": "강제 종료",
    "Abort": "중단",
    "Connect to Server": "서버에 연결",
    "Sleep": "수면",
    "No Schedule Set": "스케쥴이 구성되지 않음",
    "Create a new schedule trigger to make tasks run either at a given interval, or in response to an event.": "특정 간격으로 또는 이벤트에 대한 응답으로 작업을 실행하는 새 트리거를 만듭니다.",
    "Add new trigger": "새 트리거 생성",
    "Logged in at": "다음 시간에 로그인됨:",
    "Last activity": "최종 활동",
    "IP Address": "IP 주소",
    "Device": "장치",
    "Create User": "사용자 생성",
    "Select a user...": "사용자를 선택하세요...",
    "User": "사용자",
    "Timestamp": "타임스탬프",
    "Source": "원본",
    "Category": "카테고리",
    "Message": "메시지",
    "More >>": "더 보기 >>",
    "Create Role": "역할 생성",
    "Create Template Role": "템플릿 역할 생성",
    "Select a role...": "역할을 선택하세요...",
    "Support": "지원",
    "Server provided by": "Server provided by",
    "Support Home": "지원 홈",
    "Create support ticket": "지원 티켓 생성",
    "AMP is up-to-date.": "AMP가 이미 최신입니다.",
    "Currently running version": "Currently running version",
    "View Latest Release Notes": "View Latest Release Notes",
    "Diagnostics Data": "Diagnostics Data",
    "Restart this AMP instance": "이 AMP 인스턴스 재시작",
    "Upgrade this AMP instance": "이 AMP 인스턴스 업그레이드",
    "Authentication Tokens": "인증 토큰",
    "Last Used": "최종 사용됨",
    "Description": "설명",
    "Created": "생성됨",
    "Action": "동작",
    "Close": "닫기",
    "Add new token": "새 토큰 추가",
    "User Information": "사용자 정보",
    "Name": "이름",
    "UUID": "UUID",
    "Join Time": "가입 시간",
    "Add a new task": "새 작업 추가",
    "What task would you like to perform?": "어떤 작업을 수행해야 합니까?",
    "Consumed Values": "소멸된 값",
    "Cancel": "취소",
    "Add Task": "작업 추가",
    "Add a new trigger": "새 트리거 추가",
    "What type of trigger would you like to add?": "어떤 트리거를 추가하시겠습니까?",
    "For responding to events raised by in-application actions or by other AMP components": "인앱 동작이나 기타 AMP 구성요소에 의해 트리거된 이벤트에 응답하기 위한 설정입니다",
    "Event Trigger": "이벤트 트리거",
    "Create a trigger that runs at a fixed interval (daily, weekly, etc)": "고정된 간격(매일, 매주 등)으로 실행되는 트리거를 만듭니다",
    "Simple Time Interval": "단순 시간 간격",
    "Create a trigger that runs at a more variable interval (E.g. only on weekdays but not weekends)": "보다 가변적인 간격으로 실행되는 트리거를 만듭니다(예: 평일에만, 주말에는 제외)",
    "Advanced Time Interval": "고급 시간 간격",
    "Advanced Time Interval Trigger": "고급 시간 간격 트리거",
    "Months": "월",
    "Jan": "1월",
    "Feb": "2월",
    "Mar": "3월",
    "Apr": "4월",
    "May": "5월",
    "June": "6월",
    "July": "7월",
    "Aug": "8월",
    "Sept": "9월",
    "Oct": "10월",
    "Nov": "11월",
    "Dec": "12월",
    "Days": "요일",
    "Mon": "월",
    "Tue": "화",
    "Wed": "수",
    "Thurs": "목",
    "Fri": "금",
    "Sat": "토",
    "Sun": "일",
    "Hours": "시간",
    "Minutes": "분",
    "Selected": "초",
    "Not Selected": "선택 안 함",
    "What do you want to call this trigger?": "What do you want to call this trigger?",
    "Simple Time Interval Trigger": "Simple Time Interval Trigger",
    "Once per week": "Once per week",
    "Once per day": "Once per day",
    "Every X hours": "Every X hours",
    "Every X minutes": "Every X minutes",
    "Once per month": "Once per month",
    "On the (nth) (day) of each month": "매월 (nth) (day)",
    "Every": "매",
    "On the": "매월",
    "first": "첫 번째",
    "second": "두 번째",
    "third": "세 번째",
    "fourth": "네 번째",
    "fifth": "다섯 번째",
    "Monday": "월요일",
    "Tuesday": "화요일",
    "Wednesday": "수요일",
    "Thursday": "목요일",
    "Friday": "금요일",
    "Saturday": "토요일",
    "Sunday": "일요일",
    "at": "",
    "of each month at": "",
    "This trigger will not fire on months that have fewer than": "이 트리거는 다음보다 적은 달에는 실행되지 않습니다:",
    "days.": "일",
    "Time": "시간",
    "A password change is required to login with this user": "A password change is required to login with this user",
    "AMP Update Available:": "AMP 업데이트 가능:",
    "Release Notes": "릴리스 노트",
    "Update Now": "지금 업데이트",
    "Confirm 2FA Code": "2FA 코드 확인",
    "Instances": "인스턴스",
    "No remote targets have yet been set up.": "No remote targets have yet been set up.",
    "This ADS installation has been setup as a controller, which means it cannot create instances by itself. You must create a Target ADS instance and register it with this controller before creating instances.": "This ADS installation has been setup as a controller, which means it cannot create instances by itself. You must create a Target ADS instance and register it with this controller before creating instances.",
    "In queue for refresh...": "새로 고침 작업이 대기열에 있음...",
    "Refresh in progress...": "새로 고침 작업 진행중...",
    "Unavailable, retry pending.": "Unavailable, retry pending.",
    "Authentication Failure": "인증 실패",
    "Please check configuration": "구성을 확인해 주세요",
    "Refreshing...": "새로 고치는 중...",
    "Autostart": "자동 시작",
    "Status:": "상태:",
    "Double click your new instance to manage it.": "Double click your new instance to manage it.",
    "Then you will be able to configure and start this server.": "Then you will be able to configure and start this server.",
    "Create your first server": "Create your first server",
    "Once created, you can manage it to update and start it.": "Once created, you can manage it to update and start it.",
    "Datastores": "데이터스토어",
    "Stored": "저장됨",
    "Upload to S3": "S3에 업로드",
    "Download from S3": "S3에서 다운로드",
    "Delete Local Copy": "로컬 복사본 삭제",
    "Delete from S3": "S3에서 삭제",
    "to safely store your backups in the cloud.": "to safely store your backups in the cloud.",
    "Enable S3 Cloud Storage": " S3 클라우드 저장소 활성화",
    "Unsaved Changes": "저장되지 않은 변경 사항",
    "Connect to SFTP": "SFTP에 연결",
    "Reload": "다시 로드",
    "Save": "저장",
    "Drop to upload here": "여기에 드롭하여 업로드",
    "There are no files in this directory": "이 디렉토리에는 파일이 없습니다",
    "Location": "위치",
    "Soft Limit": "소프트 제한",
    "Usage": "사용량",
    "Priority": "우선 순위",
    "Tags": "태그",
    "Add New Datastore": "새 데이터스토어 추가",
    "Empty Trash": "휴지통 비우기",
    "Extract Here": "여기에 압축 풀기",
    "Extract To...": "다른 위치에 압축 풀기...",
    "Edit Datastore -": "데이터스토어 편집 -",
    "Add new datastore": "새 데이터스토어 추가",
    "Datastore Name": "데이터스토어 이름",
    "Directory": "디렉토리",
    "The on-disk location where instances will be stored. Changing this will not affect existing instances, only newly created ones.": "The on-disk location where instances will be stored. Changing this will not affect existing instances, only newly created ones.",
    "Instance Limit": "인스턴스 제한",
    "The maximum number of instances that can be provisioned on this datastore. 0 for unlimited.": "The maximum number of instances that can be provisioned on this datastore. 0 for unlimited.",
    "Storage Soft Limit (MB)": "저장소 소프트 제한 (MB)",
    "Datastores that reach or exceed this limit in total size will not be considered as deployment targets. This is only a soft limit and does not prevent instances on this datastore from using more space.": "Datastores that reach or exceed this limit in total size will not be considered as deployment targets. This is only a soft limit and does not prevent instances on this datastore from using more space.",
    "Instances with a lower priority number are preferred over those with a higher number, all other factors being equal.": "Instances with a lower priority number are preferred over those with a higher number, all other factors being equal.",
    "Active": "활성",
    "Deactivating a datastore prevents new instances from being provisioned to it.": "Deactivating a datastore prevents new instances from being provisioned to it.",
    "Add Tag": "태그 추가",
    "Delete": "삭제",
    "Select Directory": "디렉토리 선택",
    "Edit Datastore": "데이터스토어 편집",
    "Recalculate usage": "사용량 다시 계산",
    "Select File": "파일 선택",
    "Community Contributed Content -": "Community Contributed Content -",
    "Learn More": "더 알아보기",
    "Select deployment target": "배포 대상 선택",
    "Select datastore": "데이터스토어 선택",
    "Supported Platforms": "지원되는 플랫폼",
    "It is": "이것은",
    "that this application is run in a container on this platform.": "이 애플리케이션은 이 플랫폼의 컨테이너에서 실행됩니다.",
    "This application is": "이 애플리케이션은",
    "with": "with",
    "not compatible": "호환되지 않음",
    "This application template has been": "This application template has been",
    "deprecated.": "더 이상 사용되지 않음.",
    "If you have a registered SFTP client such as WinSCP installed, it should open automatically.": "If you have a registered SFTP client such as WinSCP installed, it should open automatically.",
    "Otherwise, you can connect using your chosen SFTP client using the following details:": "Otherwise, you can connect using your chosen SFTP client using the following details:",
    "Full Address": "전체 액세스",
    "Host": "호스트",
    "Port": "포트",
    "Your username and password are the same as those used to log into the panel.": "Your username and password are the same as those used to log into the panel.",
    "If you have 2FA enabled, you need to append your 2FA code to the end of your password.": "If you have 2FA enabled, you need to append your 2FA code to the end of your password.",
    "Convert to Managed": "'관리'로 변환",
    "Refresh Configuration": "설정 새로 고침",
    "TCP": "TCP",
    "UDP": "UDP",
    "Both": "둘 다",
    "Unspecified": "Unspecified",
    "Reserve": "Reserve",
    "Restrict": "제한",
    "Target configuration for": "Target configuration for",
    "Target URL": "Target URL",
    "Take a sticky backup": "고정 백업 생성",
    "Unable to complete task": "작업을 완료할 수 없음",
    "Confirm Restart": "다시 시작 확인",
    "Restart Now": "지금 다시 시작",
    "Unable to update user.": "Unable to update user.",
    "Password change failed": "암호 변경 실패",
    "Confirm User Deletion": "사용자 삭제 확인",
    "Are you sure you wish to delete this user? This operation cannot be undone.": "Are you sure you wish to delete this user? This operation cannot be undone.",
    "Details changed successfully": "상세 정보가 성공적으로 변경됨",
    "Password changed successfully": "암호가 성공적으로 변경됨",
    "User deletion failed": "사용자 삭제 실패",
    "Create new role": "새 역할 생성",
    "Are you sure you wish to delete this role? This operation cannot be undone.": "Are you sure you wish to delete this role? This operation cannot be undone.",
    "Delete Role": "역할 삭제",
    "Do not delete": "삭제하지 마세요",
    "Create new template role": "Create new template role",
    "Enter a new value": "Enter a new value",
    "Cannot manage this instance": "Cannot manage this instance",
    "Failed to create instance": "Failed to create instance",
    "Console": "콘솔",
    "Schedule": "스케쥴",
    "Configuration": "설정",
    "File Manager": "파일 관리자",
    "Backups": "백업",
    "Main Menu": "메인 메뉴",
    "Local Instances": "로컬 인스턴스",
    "Create Instance": "인스턴스 만들기",
    "Module": "모듈",
    "Instance Name": "인스턴스 이름",
    "Friendly Name": "친숙한 이름",
    "Running": "실행 중",
    "Yes": "예",
    "No": "아니요",
	"Role Management": "역할 관리",
    "Endpoint": "엔드포인트",
    "Start on Boot": "부트시 자동 시작",
    "Suspended": "유휴 상태",
    "Stop Instance": "인스턴스 정지",
    "Manage": "관리",
    "Edit Settings": "설정 변경",
    "Edit Ports": "포트 편집",
    "Delete Instance": "인스턴스 삭제",
    "Search...": "검색...",
    "Refresh": "업데이트",
    "Create new instance": "새 인스턴스 만들기",
    "Select Application": "애플리케이션 선택",
    "Application you're looking for not in this list?": "찾고 있는 애플리케이션이 이 목록에 없나요?",
    "Create a custom configuration": "사용자 지정 설정 만들기",
    "Friendly Name (Optional)": "친숙한 이름(선택 사항)",
    "After Creation": "생성 후 동작",
    "Start Instance": "인스턴스 시작",
    "Do Nothing": "아무 것도 하지 않음",
    "Start Instance and Update Application": "인스턴스 시작 및 애플리케이션 업데이트",
    "Start Instance and Application": "인스턴스 및 애플리케이션 시작",
    "Please select an application": "애플리케이션을 선택해 주세요",
    "Start instance on boot": "부트 시 인스턴스 시작",
    "Manage in new tab": "새 탭에서 관리",
    "Connect to Application": "애플리케이션에 접속",
    "Edit Port Bindings": "포트 바이딩 편집",
    "View Logs": "로그 보기",
    "Browse Datastore": "데이터스토어 찾아보기",
    "Port usage for": "포트 사용량",
    "SFTP Port Number": "SFTP 포트 번호",
    "Port Number": "포트 번호",
    "Add Custom Port": "사용자 지정 포트 추가",
    "Protocol": "프로토콜",
    "Settings for instance": "인스턴스 설정",
    "Whether or not this instance should start automatically when the system boots.": "시스템 시작 시 이 인스턴스를 자동으로 시작해야 하는지 여부입니다.",
    "Suspended instances cannot be accessed and prompt the user to contact the administrator.": "일시 중지된 인스턴스에는 액세스할 수 없으며 사용자에게 관리자에게 문의하라는 메시지가 표시됩니다.",
    "If set, this instance will": "설정된 경우 이 인스턴스는 방화벽 규칙이 생성되지",
    "not": "않습니다",
    "have firewall rules generated for it.": ".",
	"Instances in Docker containers are isolated from other instances and the rest of the system, at the expense of a minor performance impact.": "Instances in Docker containers are isolated from other instances and the rest of the system, at the expense of a minor performance impact.",
    "If the memory policy is 'reserve', how much memory should be set aside for this container as a minimum. If the memory policy is 'restrict', how much memory this container may use maximum. Setting to 0 results in no limit.": "If the memory policy is 'reserve', how much memory should be set aside for this container as a minimum. If the memory policy is 'restrict', how much memory this container may use maximum. Setting to 0 results in no limit.",
    "The maximum number of CPU shares that this container may use. Roughly matches up with the number of CPU cores/threads the container can use but non-multithreaded applications may not see performance increases from higher values. Setting to 0 results in no limit.": "The maximum number of CPU shares that this container may use. Roughly matches up with the number of CPU cores/threads the container can use but non-multithreaded applications may not see performance increases from higher values. Setting to 0 results in no limit.",
    "Exclude From Firewall": "방화벽에서 제외",
    "Run in Docker Container": "Docker 컨테이너에서 실행",
    "Container Memory Policy": "컨테이너 메모리 정책",
    "Container Memory (MB)": "컨테이너 메모리 (MB)",
    "Container CPUs": "컨테이너 CPU",
    "Confirm Shutdown": "종료 확인",
    "Upgrading this instance requires that it is shut down, along with the application within it. Do you want to proceed with the upgrade?": "이 인스턴스를 업그레이드하려면 포함된 애플리케이션과 함께 인스턴스를 종료해야 합니다. 업그레이드를 계속하시겠습니까?",
    "Shutdown and Update": "종료 및 업데이트",
    "CPU Usage": "CPU 사용량",
    "Memory Usage": "메모리 사용량",
    "Active Users": "활성 사용자",
    "Starting": "시작 중",
    "Unable to run": "실행할 수 없음",
    "Accept": "동의",
    "Decline": "동의하지 않음",
    "Plugins": "플러그인",
    "Acknowledge": "승인",
    "User Management": "사용자 관리",
    "New Username": "새 계정 이름",
    "Please enter the login username for the new user": "새 사용자의 로그인 사용자 이름을 입력하세요",
    "Emitted Values": "출력값",
    "Add Trigger": "트리거 추가",
    "Back": "뒤로",
    "A backup finishes archiving.": "백업 보관이 완료되는 시점",
    "A backup finishes restoring.": "백업 복원이 완료되는 시점",
    "A backup has failed.": "백업이 실패함",
    "A backup has started.": "백업이 시작됨",
    "An update is available via SteamCMD": "SteamCMD를 통해 업데이트를 사용할 수 있음",
    "No Tasks Added": "추가된 작업 없음",
    "Add a new task to this trigger to perform actions once this trigger is activated, such as taking a backup.": "이 트리거가 활성화되면 백업 수행과 같은 작업을 수행하려면 이 트리거에 새 작업을 추가하세요.",
    "Add new task": "새 작업 추가",
    "Trigger": "트리거",
    "This task consumes no values.": "이 작업은 값을 사용하지 않습니다.",
    "Confirm task deletion": "작업 삭제 확인",
    "Are you sure you wish to delete this task? This action cannot be undone.": "정말로 이 작업을 하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
    "Check for available updates via SteamCMD": "SteamCMD를 통해 사용 가능한 업데이트 확인",
    "Remove Task": "작업 삭제",
    "Click on a parameter to insert it into your value.": "매개변수를 클릭하여 삽입하세요.",
    "Confirm trigger deletion": "트리거 삭제 확인",
    "Are you sure you wish to delete this trigger? Any tasks associated with it will also be deleted. This action cannot be undone.": "이 트리거를 삭제하시겠습니까? 관련된 모든 작업도 삭제됩니다. 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
    "Remove Trigger": "트리거 삭제",
    "Last login:": "최종 로그인:",
    "Password Expires": "암호 만료",
    "Cannot Change Password": "암호를 변경할 수 없음",
    "Require Password Change": "암호 변경이 필요함",
    "Role Membership": "역할 구성원 자격",
    "Edit User Permissions": "사용자 권한 편집",
	"Finish": "마침",
	"Please enter a name for this login request for future reference.": "나중에 참조할 수 있도록 이 로그인 요청의 이름을 입력하십시오.",
	"Service Login Request": "서비스 로그인 요청",
	"OK": "확인",
	"Scan this QR code on your mobile device to log in as the current user.": "현재 사용자로 로그인하려면 모바일 장치에서 이 QR 코드를 스캔하세요.",
	"This is a single-use code that cannot be used again once scanned. It will remain valid for 30 seconds.": "한번 스캔하면 다시 사용할 수 없는 일회용 코드입니다. 30초 동안 유효합니다.",
    "Delete User": "사용자 삭제",
    "This will permemently delete this user and all associated data.": "이 사용자 및 모든 관련 데이터가 영구적으로 삭제됩니다.",
    "Delete User Forever": "사용자 영구 삭제",
    "Audit Log": "로그 감사",
    "Active Sessions": "활성 세션",
    "AMP Core": "AMP 코어",
    "Schedule Offset": "스케쥴 오프셋",
    "Startup Mode": "시작 모드",
    "AMP Theme": "AMP 테마",
    "Offset in seconds to advance or delay execution of scheduled tasks that use time-based triggers.": "시간 기반 트리거를 사용하는 예약된 작업의 실행을 앞당기거나 지연하는 데 사용할 수 있는 간격(초)입니다.",
    "What AMP should do when it starts": "AMP가 시작되면 수행해야 하는 작업",
    "Affects all users - change AMPs visual appearance with different themes. You will need to do a force-reload for this to take effect.": "모든 사용자에게 영향을 줍니다 - 다양한 테마로 AMP의 시각적 모양을 변경합니다. 이 기능을 적용하려면 강제 다시 로드를 수행해야 합니다.",
    "External Services": "외부 서비스",
    "Use SSL for SMTP": "SMTP에서 SSL 사용",
    "SMTP Server Port": "SMTP 서버 포트",
    "SMTP Password": "SMTP-암호",
    "Pushbullet Access Token": "Pushbullet 액세스 토큰",
    "SMTP Server Address": "SMTP 서버 주소",
    "SMTP Username": "SMTP 계정 이름",
    "Email 'From' address": "보낸 이의 이메일 주소",
    "Send Test Message": "테스트 메시지 보내기",
    "The address used for outgoing emails.": "발신 전자 메일에 사용되는 주소입니다.",
    "Stored Backups": "저장된 백업",
    "Taken By": "다음에 의해 백업됨:",
    "Time Stamp": "타임 스탬프",
    "Size": "크기",
    "Create a Backup": "백업 만들기",
    "Backup Name": "백업 이름",
    "A short, unique name for your backup": "짧고 고유한 백업 이름",
    "A description of the backup and why you're taking it (optional)": "백업에 대한 설명 및 백업을 수행하는 이유(선택 사항)",
    "Mark as sticky": "고정으로 표시",
    "Sticky backups won't be deleted to make room for automatic backups": "자동 백업을 위한 공간을 확보하기 위해 고정 백업은 삭제되지 않습니다",
    "Create Backup": "백업 만들기",
    "Notifications": "알림",
    "Delete Backup": "백업 삭제",
    "Restore Backup": "백업 복원",
    "Confirm Deletion": "삭제 확인",
    "Are you sure you wish to delete this backup?": "정말로 이 백업을 삭제하시겠습니까?",
    "Creating Backup": "백업을 만드는 중",
    "Confirm Restore": "복원 확인",
    "Are you sure you wish to restore this backup? Any files in this archive will overwrite any with the same name that already exist.": "이 백업을 복원하시겠습니까? 이 아카이브의 모든 파일은 이미 존재하는 동일한 이름의 파일을 덮어씁니다.",
    "Copy": "복사",
    "Paste Here": "여기서 붙여넣기",
    "Rename": "이름 바꾸기",
    "Exclude from backups": "백업에서 제외",
    "Download file here": "여기서 파일 다운로드",
    "Create Archive": "아카이브 만들기",
    "Create Directory": "디렉토리 만들기",
    "Trash": "휴지통",
    "Last Modified": "최종 수정됨",
    "Editable": "편집 가능",
    "Downloadable": "다운로드 가능",
    "Full Path": "전체 경로",
    "Excluded from backups": "백업에서 제외됨",
    "Download": "다운로드",
    "Calculate md5 hash": "MD5 해시 계산",
    "Edit": "편집",
    "Move to trash": "휴지통으로 이동",
    "Are you sure you want to move the selected item to the trash?": "선택한 항목을 휴지통으로 이동하시겠습니까?",
    "Delete Item": "항목 삭제",
    "Rename Directory": "디렉토리 이름 바꾸기",
    "Please enter a new directory name": "새 디렉터리 이름을 입력하세요",
    "Rename File": "파일 이름 바꾸기",
    "Please enter a new filename": "새 파일 이름을 입력하세요",
    "New Directory": "새 디렉토리",
    "Please enter a name for the new directory": "새 디렉터리의 이름을 입력하세요",
    "No files to paste": "붙여넣을 파일이 없습니다",
    "You have no files in the clipboard to paste": "클립보드에 붙여넣을 파일이 없습니다",
    "Want help fast?": "빨리 도와드릴까요?",
    "Join CubeCoders on Discord!": "Discord에서 CubeCoders에 가입하십시오!",
    "Otherwise, for support with AMP please visit the": "그렇지 않은 경우 AMP 지원을 받으려면 다음을 방문하세요:",
    "support board": "지원 게시판",
    "Always make sure to include the information listed below.": "항상 아래 나열된 정보를 포함했는지 확인하세요.",
    "Platform": "플랫폼",
    "System Type": "시스템 유형",
    "Virtualization": "가상화 시스템",
    "Loaded Plugins": "로드된 플러그인",
    "Application Name": "애플리케이션 이름",
    "Application Version": "애플리케이션 버전",
    "Confirm Upgrade": "업그레이드 확인",
    "Upgrading this instance may take up to 5 minutes. You will not be able to log into any instances that depend on this ADS instance.": "이 인스턴스를 업그레이드하는 데 최대 5분이 걸릴 수 있습니다. 업그레이드 작업 중에는 이 ADS 인스턴스에 의존하는 인스턴스에 로그인할 수 없습니다.",
    "Keep Running": "계속 실행",
    "Upgrade Now": "지금 업그레이드",
    "Services Running":"서비스 실행 중",
    "seconds":"초",
    "Setting Saved 🗸":"설정이 저장됨 🗸",
    "Update the application":"애플리케이션 업데이트",
    "Start the application":"애플리케이션 시작",
    "Update and then start the application":"애플리케이션 업데이트 후 시작",
    "Use S3 Storage for Backups":"백업용 S3 저장소 사용",
    "If enabled, AMP will be able to upload backups to any S3 compatible storage service.":"If enabled, AMP will be able to upload backups to any S3 compatible storage service.",
    "S3 Service URL":"S3 서비스 URL",
    "Endpoint for your S3 compatible service.":"Endpoint for your S3 compatible service.",
    "S3 Bucket Name":"S3 버킷 이름",
    "The name of the bucket to be used for this instances backups. Use different buckets for different instances.":"The name of the bucket to be used for this instances backups. Use different buckets for different instances.",
    "S3 Access Key":"S3 액세스 키",
    "Your access key for your chosen S3 service":"Your access key for your chosen S3 service",
    "S3 Secret Key":"S3 비밀 키",
    "Your secret key for your chosen S3 service":"Your secret key for your chosen S3 service",
    "S3 Upload Mode":"S3 업로드 모드",
    "Whether all backups should be uploaded, or just those for which there is insufficient space to store locally.":"Whether all backups should be uploaded, or just those for which there is insufficient space to store locally.",
    "Upload all backups":"모든 백업 업로드",
    "Manual only":"수동 전용",
    "If you're using GMail - you will need to request an":"If you're using GMail - you will need to request an",
    "to send emails via AMP.":"to send emails via AMP.",
    "application specific password":"application specific password",
    "Virtual Directories":"Virtual Directories",
    "Additional directories to show up as shortcuts inside the file manager":"Additional directories to show up as shortcuts inside the file manager",
    "Key":"키",
    "Value":"값",
    "Add":"추가",
    "Enable direct file transfers":"Enable direct file transfers",
    "Bypasses the API for file transfers. A restart of AMP is required for this setting change to take effect.":"Bypasses the API for file transfers. A restart of AMP is required for this setting change to take effect.",
    "Automatically reactivate instances":"Automatically reactivate instances",
    "If an instance fails to start due to a licence failure, ADS will attempt to automatically reactivate it.":"If an instance fails to start due to a licence failure, ADS will attempt to automatically reactivate it.",
    "Autostart Instances":"Autostart Instances",
    "When ADS starts, automatically start any instances that should be run on-boot if they're not already running.":"When ADS starts, automatically start any instances that should be run on-boot if they're not already running.",
    "Instance Start Delay":"Instance Start Delay",
    "When bulk starting instances, how many milliseconds delay should be inserted between each instance start?":"When bulk starting instances, how many milliseconds delay should be inserted between each instance start?",
    "Remove":"Remove",
    "Configuration Repositories":"Configuration Repositories",
    "Sources of git repositories to fetch deployment templates from. Use of third party sources is unregulated and entirely at your own risk.":"Sources of git repositories to fetch deployment templates from. Use of third party sources is unregulated and entirely at your own risk.",
    "Fetch Latest":"Fetch Latest",
    "Multicore CPU usage calculation":"Multicore CPU usage calculation",
    "If enabled, AMP takes into account the number of CPU cores when calculating total CPU usage, otherwise it calculates assuming one core. A restart is required after changing this setting for it to take effect.":"If enabled, AMP takes into account the number of CPU cores when calculating total CPU usage, otherwise it calculates assuming one core. A restart is required after changing this setting for it to take effect.",
    "Ignore SMT Cores":"Ignore SMT Cores",
    "If enabled, SMT cores (Hyperthreading, etc) are ignored when calculating CPU usage of processes. E.g. when disabled a quad core with hyperthreading is treated like an 8 core system, when enabled it's treated like a 4 core system. A restart is required after changing this setting for it to take effect.":"If enabled, SMT cores (Hyperthreading, etc) are ignored when calculating CPU usage of processes. E.g. when disabled a quad core with hyperthreading is treated like an 8 core system, when enabled it's treated like a 4 core system. A restart is required after changing this setting for it to take effect.",
    "Console Scrollback Period":"Console Scrollback Period",
    "How many minutes into the past should the console show when a user logs in. (Affects all users)":"How many minutes into the past should the console show when a user logs in. (Affects all users)",
    "minutes":"minutes",
    "Full process metrics":"Full process metrics",
    "Gathers extended information for running AMP processes":"Gathers extended information for running AMP processes",
    "User Friendly process metrics":"User Friendly process metrics",
    "Reports memory usage only as physical RAM usage, ignoring swap usage. Doesn't apply when full process metrics is enabled.":"Reports memory usage only as physical RAM usage, ignoring swap usage. Doesn't apply when full process metrics is enabled.",
    "Metrics polling interval":"Metrics polling interval",
    "How frequently AMP should push metrics data to connected sessions":"How frequently AMP should push metrics data to connected sessions",
    "Default AMP IP Binding":"Default AMP IP Binding",
    "Which IP address new AMP instances should use by default.":"Which IP address new AMP instances should use by default.",
    "Default Application IP Binding":"Default Application IP Binding",
    "Which IP address applications deployed by AMP should use by default.":"Which IP address applications deployed by AMP should use by default.",
    "Docker External IP":"Docker External IP",
    "Which IP AMP should report for instances created within Docker when no specific IP is specified":"Which IP AMP should report for instances created within Docker when no specific IP is specified",
    "AMP Service Port Ranges":"AMP Service Port Ranges",
    "Lists of ports that can be used by AMP to create AMP instances. Specify port ranges by separating the upper and lower bounds by a colon (e.g. 8080:8180). These ports must not be used by other services.":"Lists of ports that can be used by AMP to create AMP instances. Specify port ranges by separating the upper and lower bounds by a colon (e.g. 8080:8180). These ports must not be used by other services.",
    "Port Assignment Mode":"Port Assignment Mode",
    "Whether AMP should only use those ports explicitly assigned to it, or if it can use all ports except those explicitly excluded.":"Whether AMP should only use those ports explicitly assigned to it, or if it can use all ports except those explicitly excluded.",
    "Include allowed ports only":"Include allowed ports only",
    "Allow all except excluded":"Allow all except excluded",
    "Application Port Ranges":"Application Port Ranges",
    "Lists of ports that can be used by application servers created by AMP. Specify port ranges by separating the upper and lower bounds by a colon (e.g. 25565:25665). These ports must not be used by other services.":"Lists of ports that can be used by application servers created by AMP. Specify port ranges by separating the upper and lower bounds by a colon (e.g. 25565:25665). These ports must not be used by other services.",
    "Application Port Exclusions":"Application Port Exclusions",
    "Lists of ports that AMP will not assign to applications or to itself. Ports 0 through 1024 or those allocated to the AMP instance port ranges will never be used regardless.":"Lists of ports that AMP will not assign to applications or to itself. Ports 0 through 1024 or those allocated to the AMP instance port ranges will never be used regardless.",
    "Use Host Networking for new Containers":"Use Host Networking for new Containers",
    "Binds docker containers directly to the host network adapter by default.":"Binds docker containers directly to the host network adapter by default.",
    "Configure for Traefik":"Configure for Traefik",
    "Apply Traefik labels to docker instances. (Experimental!)":"Apply Traefik labels to docker instances. (Experimental!)",
    "Traefik network name":"Traefik network name",
    "The docker network to be used for Traefik managed instances.":"The docker network to be used for Traefik managed instances.",
    "Traefik domain name":"Traefik domain name",
    "The wildcard domain to be used to access Traefik managed instances. Must take the format of *.domain.tld":"The wildcard domain to be used to access Traefik managed instances. Must take the format of *.domain.tld",
    "Remote Instance Access Mode":"Remote Instance Access Mode",
    "When running as a controller, how instances on remote targets should be accessed. In 'Direct' mode it will connect directly to that instance, bypassing the target - which requires extra security and firewall rules.":"When running as a controller, how instances on remote targets should be accessed. In 'Direct' mode it will connect directly to that instance, bypassing the target - which requires extra security and firewall rules.",
    "Via Target":"Via Target",
    "Direct":"Direct",
    "Licence Key":"Licence Key",
    "The licence key to use for newly created instances":"The licence key to use for newly created instances",
    "Reactivate Local Instances":"Reactivate Local Instances",
    "Default Settings":"Default Settings",
    "Default settings to be applied to all new instances":"Default settings to be applied to all new instances",
    "Default release stream":"Default release stream",
    "Which release stream to use by default when creating or updating instances":"Which release stream to use by default when creating or updating instances",
    "Create in Docker Containers":"Create in Docker Containers",
    "Creates all new instances inside Docker containers transparently.":"Creates all new instances inside Docker containers transparently.",
    "Default auth server":"Default auth server",
    "The URL of the authentication server to be used by new instances":"The URL of the authentication server to be used by new instances",
    "Re-run setup":"Re-run setup",
    "Propagate auth server to targets":"Propagate auth server to targets",
    "If enabled, the Default Auth Server URL will be copied to all targets when they are added to ADS":"If enabled, the Default Auth Server URL will be copied to all targets when they are added to ADS",
    "Default post-create action":"Default post-create action",
    "What should happen by default to newly created instances.":"What should happen by default to newly created instances.",
    "Exclude new instances from firewall":"Exclude new instances from firewall",
    "If enabled, new instances will not have their required ports added to the system firewall by default.":"If enabled, new instances will not have their required ports added to the system firewall by default.",
    "Service Limit":"서비스 제한",
    "The maximum number of instances that may exist within this ADS target":"The maximum number of instances that may exist within this ADS target",
    "instances":"인스턴스",
    "Create local instances":"Create local instances",
    "If disabled, this ADS instance will only pass provision requests to other ADS instances and never create instances locally.":"If disabled, this ADS instance will only pass provision requests to other ADS instances and never create instances locally.",
    "Backup Space Limit (MB)":"백업 공간 제한(MB)",
    "The maximum amount of disk space to allow for all stored backups":"The maximum amount of disk space to allow for all stored backups",
    "Individual Backup Limit (MB)":"개별 백업 제한(MB)",
    "The maximum amount of disk space (uncompressed) to allow for a single backup":"The maximum amount of disk space (uncompressed) to allow for a single backup",
    "Backup Count Limit":"백업 수 제한",
    "The maximum number of backups to store irrespective of size":"The maximum number of backups to store irrespective of size",
    "backups":"백업",
    "Backup Replacement Policy":"백업 교체 정책",
    "What action should be taken if the backup limit is reached and a new backup is started":"What action should be taken if the backup limit is reached and a new backup is started",
    "Delete Single Oldest":"가장 오래된 단일 삭제",
    "Delete Multiple":"다중 삭제",
    "Backup Compression Level":"백업 압축 단계",
    "What level of compression to apply to newly created backups. Lower levels of compressison require less CPU time to create and extract, but result in larger files.":"What level of compression to apply to newly created backups. Lower levels of compressison require less CPU time to create and extract, but result in larger files.",
    "Level0":"Level0",
    "Level1":"Level1",
    "Level2":"Level2",
    "Level3":"Level3",
    "Level4":"Level4",
    "Level5":"Level5",
    "Level6":"Level6",
    "Level7":"Level7",
    "Level8":"Level8",
    "Level9":"Level9",
    "Login rate-limit time window":"로그인 비율 제한 시간",
    "How many minutes the sliding window should be to check for authentication failures.":"인증 실패를 확인하는 데 슬라이딩 윈도우가 필요한 시간(분)을 설정합니다.",
    "Login rate-limit attempts":"로그인 시도 제한 횟수",
    "If more than this number attempts occurs within the rate-limit time window, the IP address will be unable to make further login requests":"비율 제한 시간 내에 설정된 횟수보다 많은 시도가 발생하면 해당 IP 주소는 더 이상 로그인 요청을 할 수 없게 됩니다",
    "attempts":"번째 시도",
    "Two Factor Authentication":"2단계 인증",
    "Server-wide two-factor policy":"서버 전체 2단계 인증 정책",
    "Optional":"선택",
    "Required":"필수",
    "Require Session IP Stickiness":"Require Session IP Stickiness",
    "When enabled, web sessions are tied to the IP address that initiated them. This improves security, but can cause problems with fast changing/dynamic routing IPs (often found on cheaper ISPs or Campuses)":"When enabled, web sessions are tied to the IP address that initiated them. This improves security, but can cause problems with fast changing/dynamic routing IPs (often found on cheaper ISPs or Campuses)",
    "Auto-report errors":"Auto-report errors",
    "Automatically sends anonymous error report to CubeCoders if AMP encounters an error from which it can't recover.":"Automatically sends anonymous error report to CubeCoders if AMP encounters an error from which it can't recover.",
    "Restrict uploadable extensions":"Restrict uploadable extensions",
    "Whether or not the types of files that can be uploaded should be restricted":"Whether or not the types of files that can be uploaded should be restricted",
    "Restrict downloadable extensions":"Restrict downloadable extensions",
    "Whether or not the types of files that can be downloaded should be restricted":"Whether or not the types of files that can be downloaded should be restricted",
    "Downloadable Extensions":"Downloadable Extensions",
    "Which file extensions can be downloaded via the file manager or via SFTP":"Which file extensions can be downloaded via the file manager or via SFTP",
    "Uploaded Extensions":"Uploaded Extensions",
    "Which file extensions can be Uploaded via the file manager or via SFTP":"Which file extensions can be Uploaded via the file manager or via SFTP",
    "Allow extension changes":"Allow extension changes",
    "Allowing extension changes could let a user upload a file as one type, and change it later":"Allowing extension changes could let a user upload a file as one type, and change it later",
    "Allow archive operations":"Allow archive operations",
    "Allow folders to be archived, and archives to be extracted":"Allow folders to be archived, and archives to be extracted",
    "Restrict Archive Extractions":"Restrict Archive Extractions",
    "Only allow extensions in the approved 'upload' list to be extracted from archives":"Only allow extensions in the approved 'upload' list to be extracted from archives",
    "Honeypot SFTP Login Attempts":"Honeypot SFTP Login Attempts",
    "Automatically bans IP addresses from SFTP logins if they try to login as":"Automatically bans IP addresses from SFTP logins if they try to login as",
    "common usernames":"common usernames",
    "Steam workshop items":"Steam workshop items",
    "Item IDs for steam workshop items that should be downloaded/updated when the main application is updated":"Item IDs for steam workshop items that should be downloaded/updated when the main application is updated",
    "Automatically retry on failure":"Automatically retry on failure",
    "Some applications require multiple attempts at an update to actually update correctly (notably those that use App ID 90). If enabled AMP will retry updates on certain error conditions that would normally indicate failure.":"Some applications require multiple attempts at an update to actually update correctly (notably those that use App ID 90). If enabled AMP will retry updates on certain error conditions that would normally indicate failure.",
    "Automatic retry count":"Automatic retry count",
    "How many times AMP should attempt to automatically retry failed updates if 'Automatically retry on failure' is enabled.":"How many times AMP should attempt to automatically retry failed updates if 'Automatically retry on failure' is enabled.",
    "Update check method":"Update check method",
    "Which method AMP should use to check for application updates, by either comparing the build timestamps, or by comparing the build ID from the application manifest.":"Which method AMP should use to check for application updates, by either comparing the build timestamps, or by comparing the build ID from the application manifest.",
    "By Timestamp":"By Timestamp",
    "By Build ID":"By Build ID",
    "Beta Password":"Beta Password",
    "The password to be used for participating in betas via SteamCMD if required.":"The password to be used for participating in betas via SteamCMD if required.",
    "Throttle Downloads":"Throttle Downloads",
    "Limits downloads to a given speed (In megabits/sec) to avoid disrupting other applications. 0 for unlimited.":"Limits downloads to a given speed (In megabits/sec) to avoid disrupting other applications. 0 for unlimited.",
    "MBits/sec":"MBits/sec",
    "If condition is met:":"If condition is met:",
    "Make a GET request to a URI.":"Make a GET request to a URI.",
    "Make a POST request to a URI.":"Make a POST request to a URI.",
    "Post a message on Discord":"Post a message on Discord",
    "Post a message on Slack":"Post a message on Slack",
    "Push a message via PushBullet":"Push a message via PushBullet",
    "Push a message via PushBullet to a specific channel":"Push a message via PushBullet to a specific channel",
    "Restart the application server, but only if it is empty":"Restart the application server, but only if it is empty",
    "Restore a backup":"Restore a backup",
    "Run a command in one hour, with warnings (non-blocking)":"Run a command in one hour, with warnings (non-blocking)",
    "Schedule an update and restart once the last user leaves, or immediately if empty.":"Schedule an update and restart once the last user leaves, or immediately if empty.",
    "Send a Wake-On-Lan packet":"Send a Wake-On-Lan packet",
    "Send an email":"Send an email",
    "Take a backup":"Take a backup",
    "Update the application and restart it if it was previously running":"Update the application and restart it if it was previously running",
    "Wait":"Wait",
    "Cloud Backups":"Cloud Backups",
    "Instance Deployment":"Instance Deployment",
    "Monitoring and Metrics":"Monitoring and Metrics",
    "Networking":"Networking",
    "New Instance Defaults":"New Instance Defaults",
    "Performance and Limits":"Performance and Limits",
    "Security and Privacy":"Security and Privacy",
    "SteamCMD and Updates":"SteamCMD and Updates",
    "Restarting this instance may take up to a minute. You will not be able to log into any instances that depend on this ADS instance.":"Restarting this instance may take up to a minute. You will not be able to log into any instances that depend on this ADS instance.",
    "Dismiss":"Dismiss",
    "Local":"Local",
    "Downloading file":"Downloading file",
    "Unknown":"Unknown",
    "Unlimited":"Unlimited",
    "Default Datastore":"Default Datastore",
    "The standard location for AMP instances, and where the ADS instance will be stored. This datastore cannot be deleted.":"The standard location for AMP instances, and where the ADS instance will be stored. This datastore cannot be deleted.",
    "recommended":"recommended",
    "This application may have extra requirements or dependencies that are not satisfied by the host system.":"This application may have extra requirements or dependencies that are not satisfied by the host system."
  }
}
